kaiboard 問題

岩岩reinstall 左kaiboard
想取回高級功能時 個app 話連線失敗